搭車見到鬼佬無戴口罩，可以點做

好想一拳打撚死佢地

心動不如行動

上連登開post隔空屌㭍個鬼佬